「818」不分化 不割蓆 不譴責 兄弟爬山 各自努力

818 出來！ 遊行！

不分化 不割蓆

６１２ ７２１ ８１１！！！